【文宣】 狂賀! 香港公安50對1噴胡椒已經登上reddit全球首頁r/all第2名

唔好俾佢停，下一步將呢幅圖發展做meme template，永久將香港公安刻喺香港嘅恥辱柱上

原post:

。

圖中係邊位勇士

全世界都睇到

Push

r/popular 都係第2

黑警狗官死全家

Reddit有句野講得好岩
2019 50個警察一人一支噴對一個著雨衣既集合人士
1989 坦克車對付一個拎膠袋既學生

“2019 50cops with 1 canon vs 1 guy with raincoat” vs “1989 Tank column vs 1 guy with a shopping bag”

推。reddit都推

會唔會又做封面

時光倒流30年呀

我第一個感覺都係咁

push

1

link please

最重要係拉倒惡法

喺咪封面都係其次

no.1 now!!!

推佢老味西

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

香港終於可以追上支那

推到班黑警冚家鏟

呢幅相真係肉酸，一班懦夫對一個勇者

勁 依兩三日黑警真係超柒

應該係朝早架鐵馬 中椒果個

係邊個唔撚重要住，你想人哋俾人起底？

Raincoat Man

宣揚「這就是中國」

似借機想起人底？

推撚爆佢

係唔係唔重要，重要係唔好令到任何人多一絲機會暴露特別係最前線班勇士，除非肯定無事JA

Pepper加水炮係咩玩法

以後既歷史書應該會有呢張圖出現

係
唔能夠白白被人噴

要俾全世界知

各位快翻譯做你最熟嘅外語貼當地最hit 嘅forum

香港警察柒出國際

召喚英文jj
我地要開多條外國IT戰線
等佢地啲高手幫忙加入抗爭

撐送中聯署涉嫌詐騙罪 現已取信各大港媒外媒 希望大家廣泛宣傳

IT技術交流]撐送中聯署會係8月尾完結, 而家以穩定每分鐘8個簽名增長中[

一定要帶眼罩，比人噴野個下可以係佢乾之前抹，只要抹走部份液體就可以恢復部份視力，比你有足夠既資訊去重新部署，但唔帶眼罩比野噴咗入眼，即刻變做隊友既負累（唔係侮辱各位義士，只係講事實）

推

R/all 第一

推到第一

This is Hong Kong.

第一了

好勇猛

呢班真係畜生黎
幫推

搞 meme template 搞大佢!

個鬼佬左喺到行唔到，比警察兜頭對面噴胡椒水

幫手推埋呢個上去

黑警死全家
無一例外